我有個朋友佢老豆做警察 我呢位朋友好想政府有獨立調查委員會

佢話明明只係有一部分警察濫用暴力
如果政府無獨立調查委員會還佢老豆呢啲盡忠職守既警察清白
佢感到好不公平
如果拍一段好似’致青年人‘咁’致社會大眾’
係長輩group到流傳支持政府設立獨立調查委員會
文宣組有冇得諗

香港軍政府唔會出賣軍人

我地目的係拉攏班廢中廢老

成位 會係好事，而家市民對警方不信任，警民關係惡劣

由612開始就應該要有“警察”咁做
最好就露埋面有埋名
當然佢可能會承受好大壓力
但而家做有可能太遲
而家情況已經係俾人感覺成個警隊都再無公義

比廢中同廢老睇 有心唔怕遲

著住警隊服就有用

集思廣益

好
推推推

push

如果拍得片要預咗冇咗份工
自己諗清楚

G持獨立調查

其實撐警大會嗰日，都影咗有啲退咗休嘅警察支持獨立調查委員會，我睇到都覺得好奇怪，我覺得其實係政府唔想有，但係好多警察想有，佢哋覺得有反而可以還佢哋清白

推

佢有冇興趣拍翻條片呀

又洗白post，共產黨都有好人

可唔可以叫你老豆拍片

連儂牆貼

係咪要比一部分警隊害群之馬
破壞警隊多年黎既聲譽
支持成立獨立調查委員會
還警員一個清白

重點係佢出賣左之後 冇人會幫佢賣命